{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_018280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "허사도"
    },
    "text": "許沙島 (허사도)\n全羅南道木浦市忠武洞(チョルラナムド·モクポシ·チュンムドン)\\n\n面積は0.57平方キロメートル、人口は188人（2001年現在）です。また、海岸線の長さは4.5キロメートルです。この島は木浦から南西に5.5キロメートル地点に位置しています。 この島は眺めるものが何もなく、許沙島と呼ばれています。伝えられるところでは、高麗末期から人が居住してきたそうです。元々は務安郡に属していましたが、1963年に木浦市に編入されました。 島の最高点は57.8メートルで、南北方向に長く平地が広がっており、そこでは農耕地が比較的多く見られます。また、1月の平均気温は1℃、8月の平均気温は26℃、年間の降水量は970ミリメートルです。 この島の住民は農業と漁業を兼業しています。農産物としては、米やサツマイモ、麦、豆などが生産され、近海ではスズキやアナゴが獲れます。また、海苔も養殖されています。 1996年には、この島の一帯に木浦新外港建設が始まりました。現在も工事は進行中で、木浦新外港は年間1500万トンの荷役能力を持つ複合貨物流通基地として、2011年以降に完工する予定です。",
    "QA": [
        {
            "question": "許沙島はどこに位置していますか？",
            "answer": "許沙島は全羅南道木浦市忠武洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "許沙島の面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "許沙島の面積は0.57平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "許沙島の人口は何人ですか？",
            "answer": "許沙島の人口は188人です。"
        },
        {
            "question": "許沙島の海岸線の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "許沙島の海岸線の長さは4.5キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "許沙島は何から何キロメートル地点に位置していますか？",
            "answer": "許沙島は木浦から南西に5.5キロメートル地点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "許沙島の最高点の高さは何メートルですか？",
            "answer": "許沙島の最高点の高さは57.8メートルです。"
        },
        {
            "question": "許沙島の気候はどのようですか？",
            "answer": "許沙島の1月の平均気温は1℃、8月の平均気温は26℃で、年間の降水量は970ミリメートルです。"
        },
        {
            "question": "許沙島の住民は何の仕事をしていますか？",
            "answer": "許沙島の住民は農業と漁業を兼業しています。"
        },
        {
            "question": "許沙島で生産されている農産物は何ですか？",
            "answer": "許沙島で生産されている農産物には、米やサツマイモ、麦、豆などがあります。"
        },
        {
            "question": "許沙島の近海ではどのような魚が獲れますか？",
            "answer": "許沙島の近海ではスズキやアナゴが獲れます。"
        },
        {
            "question": "許沙島で養殖されているものは何ですか？",
            "answer": "許沙島では海苔が養殖されています。"
        },
        {
            "question": "許沙島には何が建設中ですか？",
            "answer": "許沙島には木浦新外港の建設が進行中です。"
        },
        {
            "question": "木浦新外港は何のための基地ですか？",
            "answer": "木浦新外港は複合貨物流通基地であり、年間1500万トンの荷役能力を持つ予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 424
    }
}